{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_035652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/13148/0'",
        "collectedDate": "2020-11-17",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "설리스카이워크 드디어 개장, 국내 최초 비대칭형 캔틸레버 교량, 그네 체험 짜릿"
    },
    "text": "開場を控えたソルリスカイウォークは、国内初、非対称型片持橋梁として関心を受けている。ここはスカイウォーク体験だけでなく、ブランコ体験も可能に変わった経験をプレゼントすることが期待される。ソルリスカイウォークは、テスト運営期間の16日から12月1日まで無料入場で運営しており、正式開場される12月2日からはブランコをはじめとするカフェなど他の施設を利用することができる。乗用車と大型バスの駐車場も備えており、エレベーターを利用してソルリスカイウォーク全体構造物や周辺の全景を眺望することができる。ソルリ海水浴場をはじめとする美しい海岸景観と、錦山までもともに鑑賞できる、大韓民国最高のビューポイントと言える。スカイウォークの長さは79.4m、幅は4.5mであり、主塔高さは36.3mと全国で最も長いカンチレバー構造物だ。やはりガラス一枚の幅は、全国で最も広く、、安全のため12mm厚さのガラスを三重で接合した。また、スカイウォークの端から乗れる'スカイウォークぶらんこ'は高さ38mにスリル感を与える。夜間にはスカイウォーク全体に景観照明を設置してユニークな見どころを提供する。入場料金は2000ウォンであり、ブランコ体験利用料金は6000ウォン(スカイウォークの入場料金含む)だ。南海郡民は利用料50%を割引を受けることができる。ソルリスカイウォークは、国内で初めて導入された技法で作られ、大韓民国の代表的観光名所に浮上するものと期待される。絵のような美しい南海の絶景を鑑賞することができる最上の場所として世に知られて世界的な観光休養都市に発展するとみられる。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカイウォークの長さは何メートルですか？",
            "answer": "スカイウォークの長さは79.4mです。"
        },
        {
            "question": "スカイウォークの幅は何メートルですか？",
            "answer": "スカイウォークの幅は4.5mです。"
        },
        {
            "question": "スカイウォークの端から乗れる'スカイウォークぶらんこ'の高さはどのくらいですか？",
            "answer": "'スカイウォークぶらんこ'の高さは38mです。"
        },
        {
            "question": "スカイウォークの主塔の高さは何メートルですか？",
            "answer": "スカイウォークの主塔の高さは36.3mです。"
        },
        {
            "question": "スカイウォークのガラス一枚の厚さは何ミリですか？",
            "answer": "ガラス一枚の厚さは12mmです。"
        },
        {
            "question": "スカイウォークの入場料金はいくらですか？",
            "answer": "スカイウォークの入場料金は2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブランコ体験利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブランコ体験利用料金は6000ウォンです（スカイウォークの入場料金を含む）。"
        },
        {
            "question": "南海郡民は利用料金に何パーセントの割引を受けることができますか？",
            "answer": "南海郡民は利用料金に50%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ソルリスカイウォークのテスト運営期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ソルリスカイウォークのテスト運営期間は16日から12月1日までです。"
        },
        {
            "question": "ソルリスカイウォークの正式開場はいつですか？",
            "answer": "ソルリスカイウォークの正式開場は12月2日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 361
    }
}